多謝疤狗捱眼訓睇鍠晉級

你地可以訓啦

早啲休息 唔好勞氣

黑人就咪出黎吠啦賤種